特區對和平表達訴求予以尊重，一小部分激進人士乜乜乜

特區政府一直對市民和平表達訴求予以尊重，但近日發生一連串事件，包括和平遊行後一再發生違法示威、衝擊警方防線、包圍警察總部、堵塞道路等。警方更發現有人非法儲存危險物品及大量攻擊性武器。特區政府擔心一小部分激進人士，有計劃地煽動群眾，挑戰法紀，社會絕不能接受。

[red]能夠走到今日，唔重覆14年既失敗，就係因為不捉鬼，不猜疑，不分化，
一有手足做野，就配合大量水軍割蓆，分化，正中政府既論調，由內部自己攻破城堡，所以無論點都好，絕對唔割，各施其職，一齊推倒暴政[red]

推推